如何徒手殺掉美洲獅？遇襲男子出面說明！

美國男子考夫曼（Travis Kauffman）最近變成了名人，因為上星期在科羅拉多州科林斯堡附近慢跑時，突然遭到美洲獅（山獅）的襲擊，為了生存他百般抵抗並反擊，最後終結了這隻大型貓科動物的生命。考夫曼經過一段時間休養，如今終於出面透露他如何從死裡逃生。

據《CNN》報導，考夫曼指出，2月4日他在馬齒山（Horsetooth Mountain）跑步時，忽然聽到後放的松葉林傳來沙沙聲。如果是普通的小型野生動物的話，他通常不會回頭看，但這次的聲音讓他感到相當不妙，回頭一看竟然是一頭美洲獅。

考夫曼說，當時美洲獅距離他約10英呎遠（約3公尺），他嚇得心臟都要跳出來了，連忙舉起雙臂並大喊大叫，試圖將牠趕跑，但大貓仍然向自己撲來。

為了避免美洲獅抓傷他的臉，考夫曼迅速抬起雙手阻擋，沒想到大貓卻順勢咬住他的手腕。考夫曼表示，接著他試圖把大貓從自己身上甩下來，但是一人一獅都摔倒在斜坡上，隨後發生的爭鬥根本就是「摔角比賽」。

考夫曼說，他把隨手摸到的樹枝和岩石當成武器，一直在美洲獅身上亂打，但就算用石頭猛擊對方頭部，大貓咬住他手腕的嘴仍然沒有鬆開，所以他設法找到一個姿勢，讓自己的腳壓在美洲獅的脖子上，大貓窒息後終於放開了他的手。

考夫曼在經過生死搏鬥後渾身是血，他沿著小徑又跑了3英里（約4.8公里），一路上提心吊膽憂心又遇到美洲獅，幸好途中遇到了另一名慢跑者，在對方陪伴下跑到了停車場，並在一對夫婦的幫助下被送往醫院治療。

考夫曼身上有多處美洲獅利齒和尖爪所造成的傷勢，他的臉頰縫了19針、鼻樑縫了6針，手腕則是3針，並注射抗生素預防感染。

科羅拉多公園及野生動物部門指出，這隻美洲獅大約4到5個月大，體重在35到40磅之間（約16公斤至18公斤）。死因包括鈍器創傷和窒息等多重原因。

儘管遭遇了襲擊，考夫曼仍沒有後悔搬到科羅拉多州，他說：「這絕對是一個非常獨特的州，你可以真正看到野生動物，但是牠待在遠處的話會更好一點。」

美國平民都咁屈機
解放軍

上集

被獅子襲擊怎麼辦？美國狂人直接徒手殺掉

又一戰鬥民族

大約4到5個月大

用咗石頭唔算徒手啦

科羅拉多公園及野生動物部門指出，這隻美洲獅大約4到5個月大，體重在35到40磅之間（約16公斤至18公斤）。死因包括鈍器創傷和窒息等多重原因。

佢遇到嗰隻得幾個月大，得正常男人體重1/4，咁先有機會嬴，如果遇到隻成年獅基本上就玩撚完

完全體1/3體重都無
再大多少少真係死硬

咁呀 比舊石頭你 你去

我無話我得，但標題講到明徒手，咁係咪可以質疑佢？

等睇連登仔技能表更新

都係好勁喎

好細隻，有70以上kg既男人夠打唔奇起碼有一半機會訓院

我屌你老母閪咩 講咁撚多廢話

徒手殺有美洲獅毛皮（完美）

你錯
佢用腳令隻獅子窒息

用咗腳應該算係徒腳而唔係徒手

美國武松

諗起打電話問功夫

佢都唔算完美Ko

這絕對是一個非常獨特的州，你可以真正看到野生動物，但是牠待在遠處的話會更好一點。

仲跑左幾公里

4,5個月

佢話有16-18分斤，應該唔止啦

原來得35/40磅 即係小一、二咁上下size
讓雙手都贏啦 踢都踢死隻獅子啦

打bb都傷成咁，廢撚到，比著我地中國d武術大師三扒兩撥就搞掂啦

搞左成日，原來係打BB

貓科動物真係勁

腳都唔洗用 用條J做武器都夠做

奪命鉸剪腳

邊撚度有殺到

原來係用腳先可以整死隻美洲獅

連登仔用人類年齡嚟講動物年齡
不如用飛蛾嘅壽命嚟比較

動物撚:唔人道

就係幼年先會面對面都直撲
成年嘅只會背後一擊秒殺
被發現就撤退

有武器既話基本上好易

李逵一把朴刀殺老虎全家

香港毒撚有埋工具都唔夠女人打喎
仲話打美洲獅...

成年

得我諗到 較剪腳夾頭再打頭

只有說物競天擇......

牠只是個孩子

唔洗找

你地中国無網好上咩 做乜要翻牆過嚟

連忙舉起雙臂並大喊大叫，試圖將牠趕跑

笑撚咗，得個十幾公斤，仲廢過山貓

所以他設法找到一個姿勢，讓自己的腳壓在美洲獅的脖子上，大貓窒息後終於放開了他的手。

責到隻獅子窒息

你on9? 比特犬都係10幾公斤 但把口好大力 又唔怕痛 拎磚打頭都唔放口 你又打得贏？？

20公斤，連正常成年男人三份一體重都無，都可以咁高防，個男人有武器先險勝
點解人類可以咁弱 同動物爭咁遠

得女人同bb仔會打唔贏

人冇尖牙尖爪 咬合力廢 痛覺神經太發達 好怕痛
手長腳長 比野生動物壓制左手腳就完全出唔到力
對比起山貓美洲獅同大型犬黎講 唯一係有體重優勢
姿勢用得好 體重壓頸會贏到
不過體重優勢仲要唔係個個有

咁即係話日本所有黑帶空手道家,可以劈花剛岩個班高手
應該輕鬆打爆真獅子
普通人殺美洲師,咁黑帶徙手認真一擊無理由唔得
隻野d內臟應該即刻爆開晒

遇到成年puma ，死硬

以大欺小～

中國古拳法

20kg
50磅都無既貓仔
都周身傷
垃撚圾
你企高佢已經淆晒底啦

利申、屋企養左兩隻貓

棄J保命～

經常同兩隻貓打交
全勝

連登仔全面進場

這隻美洲獅大約4到5個月大，體重在35到40磅之間

原來係咁， 幾歲細路咁重

重量呢

其實唔難

打細路

隻BB仔都幾狼死喎 偶到比佢大咁多既生物都主動攻擊

要講埋重量
一般香港流浪唐狗或野狗重量係在35到50磅之間，我相信無任何一個香港人去挑戰啲狗，更何況美洲獅

唔係挑戰， 係保命， 重量懸殊一對一重果個有優勢好正常

確實係會有啲啲優勢，但唔代表打得贏
𠵱家呢單只係贏在個鬼佬聰明同隨機應變令到佢塞息死，如果唔係塞息，鬼佬一早死

南亞狗都好撚好抽

因為人類智力遠超其他所有物種好多囉

因為我地係城市人 就好似動物園嗰啲成世冇獵過食既動物咁 仲要強壯既基因已經唔係唯一優勢 交配左咁多年

典型on9 香港仆街教育制度下既思想
點解唔試下欣賞別人 一定要靠d 字眼批判

你班友真係痴孖筋，幾時有講過唔欣賞佢勇武？
徒手就係解無用過武器，係就係，唔係就唔係，咁都有得拗？
而家質疑個標題有水份又唔撚得呀？

獅子老母會唔會吹雞搵佢報仇

你都無講你欣唔欣賞佢 係欣賞就講欣賞 唔欣賞就講唔欣賞
而家我質疑你唔欣賞人係咪唔撚得？

因為人類係進化左大腦同用兩腳行走 咁自然就要放棄四肢既能力 咁樣比較緊係人類弱 但人類就係靠個腦企係物種既頂端

鬼唔知阿媽係女人咩
大多幾個月
第一下咬佢隻手都一早斷左啦

本來睇緊上面我仲幻想緊佢點解咁勁，可以俾隻獅子咬住隻手仲可以反擊

一係唔人道，一係不能人道，你揀啦！

成班連登仔係到講隻野得20kg好易對付咁 大佬隻野依家係有攻擊性呀 個情況仲要咁突然 仲記得之前架巴士上有隻貓 成班人驚到好似有老虎咁 係到叫：有貓呀 比較下兩件事都知高下立見

連登第六十七屆吹水大會正式開始

人類係大自然，如果冇武器呢樣野
真係好撚弱

咁人類既優勢就係食腦 用武器 就好似唔比隻獅子用咬同爪 一樣廢左佢武功

鬼佬都不忘幽默

姐係咩姿勢 有冇圖或者片可以說明

連登仔用鍵盤禁F5就搞掂啦

所以話野生動物真是好癡線 4/5個月已經可以差d搞死成年男人

比埋把刀仔你又點話

奪命鉸剪腳 真係地道招式
有睇過周星星電影才嗡得出！

袋住呢包，等我做馴獸師之王
大貓I'm coming

尼度應該打死一隻

呢啲新聞如果俾啲仆街蝗蟲見到，分分鐘槍殺或毒殺啲獅子老虎，再綁幾條繃帶，扮英雄！以為自己超英趕美

好彩係細隻

原來得20KG

成個post都係獅子專家

重輕過我屋企隻金毛一倍

收嗲啦你，標題鳩噏唔可以討論下嘅，依加個台你開呀？

十幾到廿公斤大概係咁大

理論上係得
但係到時你係要諗保命點攻防
同埋你要記住佢地係天生嘅獵殺者
生死關頭可以話係佢地家常便飯
你好大機會專注唔到係個一擊到
未計你腎上腺素飆升未必可以冷靜做到決定

正常黎講一樣重既狗會唔夠隻美洲獅抽

一隻唐狗ko佢啦

同重量既狗係咪唔會夠大貓打？
大貓好似更靈活同埋有對爪做武器

你下下揾大型貓科動物比緊係弱
大把體型細過人類既動物唔夠人類打

幾個月最多咪貓仔咁
一手捉住佢條頸的起佢
跟住出拳已經收佢皮

屌咩 20公斤呀 同係街見到既唐狗狼狗差唔多重 人地仲要識郁有尖牙利爪 你拎起佢實抓到你見骨 隻美洲獅唔係啞鈴任你拎 20公斤啞鈴你都拎唔起過20秒啦 講

唔係計磅數㗎，笑死人咩連登仔

人哋美洲獅係食物鏈入邊係頂級嘅掠食者，利牙利爪，周身武器，你拎屋企隻貓同佢比？人哋奔跑速度同埋彈跳力都只係僅次於豹，你覺得你避到幾多招快速攻擊？

就算人哋係幼年期，佢先天條件體能力量都大過你。

個情況就好似話你睇李小龍幾輕，連登仔一定可以一拳埋佢單，點知一埋身肉搏，就俾人串勁秒殺入廠

徒手拎起把槍算唔算徒手

陣間新聞講

G持唔算徒手

其實真係做得到
呢個size既野獸只要你護住頭頸佢根本唔可以對你造成致命傷，只要平時係有做下運動，唔係嗰啲跑兩步都喘氣既毒撚既話，要徒手殺呢種亞成年中型貓科唔會有好大問題

其實唔難
執到石頭或者粗小小樹枝
攻擊佢個鼻係100%暴擊同埋會陷入恐懼狀態
呢個時候佢就會不斷用手捽個鼻而暴露左隻眼出來
如果你手上係石頭就可以重擊佢隻眼
手上係樹枝就直情由隻眼既位插入腦部秒殺
正常人唔係弱智都做到啦

幼獅咬合力幾多磅？

好彩唔係成年美洲師，唔係就gg

講就勁

諗返起以前同個大隻鬼佬獸醫hold隻惡到死20kg chowchow抽血
班child登仔講就天下無敵
做就肯定好似圖中警犬咁

咁細隻應該同狗差唔多？

咁岩就岩 錯就錯
媒體用錯誤描述嘩眾取寵吸收聽率
咁都要欣賞?
香港教育仆街就教出你d on9仔

你又唔撚欣賞佢屌鳩人地個標題
on9

未升織布技術都打得死啦

樓上咁多人以為體型細就易打
大佬美洲獅棚牙係好強o既武器黎
你同鬥牛梗鬥都未必鬥得贏
你同揸刀o既小學雞鬥都未必鬥得贏

因為人類智慧高啲 靠武器
外在條件當然唔夠呢啲動物

咬死你

成年美洲獅灰熊都敢郁

最後都要用mma方式了結

你試下比隻咁既體型既狼狗咬你 你都死

垃圾，我地連登仔一掌就打到佢入深圳人民醫院

點撚解貓科可以咁得意又咁強大
BTW你試下郁啲阿媽個仔
理撚得你灰熊定美洲獅都一樣同你死過
母性本能呢啲真係不可理喻

武器都係小事
人哋係野獸，進化出捕獵性
草食性動物幾大幾重幾多武器都無撚用
話知你N噸重
天性意識唔同就差好遠

你睇恐龍
大嘅恐龍照樣畀細啲嘅速龍、暴龍食
都唔明上面班撚屌做乜鳩 搵野獸同屋企隻狗比

重點係35-40lbs

都係唔夠長頸鹿打

動物撚仲唔出黎屌佢殺美洲獅

5個月大,40磅
打拳都講磅數啦

所以喺野外見到幼熊幼獅呢啲
第一樣要判斷嘅係人地老母喺唔喺附近
餓嘅動物惡
但同緊個仔出街嘅老母隨時更加惡

動物生仔正仆街

點解會有傻閪搵屋企隻貓同美洲獅比？
鍵盤戰士講就好撚勁，到做果陣就廢過碌撚

都係山貓可愛

必贏重駛打

上面班撚樣真係撞到美洲獅個陣應該嚇到唔識郁